疫情引公憤？英媒民調：92.5%英國人要求向中共索賠

【2020年04月09日訊】北京隱瞞中共病毒疫情致全球大爆發，過後反對外甩鍋，已引發全球公憤。同時，輿論也強烈質疑該病毒和中共生物武器有關。日前，英國媒體的一份網上調查顯示，92.5%的讀者要求向中共索賠。

當地時間4月8日，英國《每日快報（Daily Express）》在其官網發起一次讀者投票，詢問首相約翰遜（Boris Johnson）是否應該就英國疫情爆發向中共索賠。

投票從下午1時持續到10時，共有4003名讀者投票。結果顯示，92.5%的讀者（3702人）贊成，僅6%（240人）不同意，剩下的1.5%（61人）回答「不知道」。

報導指，這顯示該報讀者對中共的「極度憤怒」。

《每日快報》是倫敦發行的一家報紙，2019年2月的平均日發行量為31.5萬份。其報導立場被指偏向右翼。

上述讀者調查雖然並非全面的民調，但也部分反映了英國朝野對中共的憤怒情緒。早前多家英媒報導指，英國政府也非常激憤，原因包括中共隱瞞疫情和對外甩鍋，首相約翰遜等高官被感染，中共援助的防疫物資質量低下等。美媒消息說，約翰遜政府已準備取消華為的5G合同。

有關誰應該為疫情爆發負責，國際社會基本已有共識。包括印度和歐美、中東等多個國家的民間或組織，都已發起行動，準備向中共索賠。美國前司法部檢察官克萊曼（Larry Klayman）還上告海牙國際法庭，指控中共製造生物武器，犯有反人類罪。

4月8日公布的哈里斯民調（Harris Poll）顯示，全美國77%的受訪者認為，中共應對中共病毒全球大流行負責。該觀點跨越了黨派，在受訪的各陣營中引起共鳴，包括67%的民主黨人、75%的獨立人士和90%的共和黨人。

居然得92.5%咁少

剩低果d咪狗2代 藍絲 同蝗蟲囉

連末日國國民都高質過美國民煮派

Push

個7.5% 肯定係虫國移民
順勢踢佢老母返虫國啦

投票從下午1時持續到10時，共有4003名讀者投票。結果顯示，92.5%的讀者（3702人）贊成，僅6%（240人）不同意，剩下的1.5%（61人）回答「不知道」。

好嬲好嬲

push

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

賠返d香港俾英國

八國聯軍 2.0
又要割地賠款

另外個7.5%係做乜鳩

講下好啦，如果中共限制留學生數量，立即嚇到賴尿